我晏啲出去叫雞

而家幾開心

有咩好介紹

Anastasia
Alexandra
Cassandra
Evangeline
Jacqueline

而家啲妓女要改到個名咁長

小心有性病

仲意為去大南街叫文青雞

賓賓雞？

包膠?

幾多筆直?

一M
今日想玩盡佢唔想將就

M for蚊？

支持
玩埋毒龍鑽
保持屎眼清潔

好普通咋喎係咪你冇culture

唔驚武肺?

有無似美延？

想撞下清..

食家駛唔駛帶口罩先俾屌？俾唔俾大車，call g唔大車咁不如打飛機算

頭先去個一M場玩臨走見到個西裝挺拔操紐倫堡口音英文周圍tip人仲要當我係hellboy見我開門tip埋我嗰個才俊係咪斬清你嚟..

之前有個8成似0.1m有交易玩熟之後厭咗=.=

我唔屌佢食西北風咩，幾時到佢話事
正常都唔會車啦都唔知含過幾多條撚==

嘩型到我必了水..

唔洗, 就算疫情高峰期都無戴
有無得車主要睇條女冧唔冧你, 有d真係唔比錫, 咁你夾硬黎都無用